CreditCheck 係咪死左？

早兩日refresh唔到，諗住uninstall再裝過
App都下架？

仲有無咩app可以睇到自己credit score?

而家唔比咁CHECK啦,話唔安全太易洩露個人資料,應該全部都死晒

環聯應該封左啦

有冇睇新聞呀仔 港台試到環聯網上查紀錄有漏洞 一般人靠撞就查到其他人資料 連柒婆都搵到 環聯停咗網上查紀錄 加sms認證 遲啲先開返

原本都係垃圾
我卡數轉貸款 張卡都剪左 仲有10萬Credit
個信貸評級仲高過未差人數之前

搵左好耐都見唔到新聞sorry...
我反而又幾準喎，找完卡數佢有update

而家要check一定要去佢office拎hardcopy?